{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27172",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 드라이브인 호텔 히든포레"
    },
    "text": "ヒドゥンフォーレの宿泊施設は計16の客室を保有しています。 コロナウイルス関連でホテルは衛生管理を徹底的に進めており、共用道具は定期的にアルコールで消毒を実施しています。 すべてのお客様が安心して訪問できるように努力しています。 宿泊料金は2人基準で策定されており、入室時間と日付を正確に確認してから予約をしなければなりません。 入室時間と日付を未熟知のままキャンセルまたは払い戻しをリクエストする場合はできません。 携帯用ガスバーナーやイベント用風船、ろうそくなどは客室内に持ち込むことはできず、未成年者の宿泊は絶対に許されません。 より快適でクリーンな環境のため、ペットの同伴は許可されておらず、酔客も許可されていません。 チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、客室はチェックインの際に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用され、訪問客は宿を次のように評価しています。 宿は静かできれいで、エアコンが弱いという問題を除いては価格に比べて満足度が高い方です。 社長の親切な応対と清掃状態も良い評価を受け、近くには展望の良いカフェがたくさんあります。 しかし、場所が人里離れたところにあるので、運転が少し難しいかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒドゥンフォーレの宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "ヒドゥンフォーレの宿泊施設は16の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような衛生管理をしていますか？",
            "answer": "ホテルはコロナウイルス関連で衛生管理を徹底的に進めており、共用道具は定期的にアルコールで消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で策定されており、入室時間と日付を正確に確認してから予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルではペットの同伴は許可されておらず、酔客も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックインの際に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルの評価は静かできれいで、エアコンが弱いという問題を除いては価格に比べて満足度が高い方です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には展望の良いカフェがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのような場所にありますか？",
            "answer": "ホテルの場所が人里離れたところにあるため、運転が少し難しいかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 411
    }
}